嘩嘩嘩！原來美國只係唔俾下載 wechat ，已有 wechat 用戶冇影響！

冇事了

一轉電話就無得用

更新呢？

apk download

主要係唔俾wechat pay同唔俾app store update
根本難以阻止本身已下載咗個app就咁用佢或者用apk
點執法？
但你涉及用wechat既錢銀交易佢就好易執法

已違法

android有得down apk
ios可以點

成個 IP 封左得唔得，好似 facebook 在中國咁？

都有方法既
掃qr code down都得

mtr依加落隧道做野都要人咁樣裝apps

自己睇reuters全文啦

美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat & 用WeChat進行交易

其實如果全球apple store唔比down佢已經玩完一半

技術上應該冇問題，估計係違反行政原則。

開個 美國 之外apple id就得啦

11月先會全 ban

唔得，facebook，google封到係因為有長城，佢直頭封網咁封，down到都連唔到出去，所以雖然好似支那咁封效果係最好，但美國唔可行，美國玩到最大只係禁全球apple store上架，而且我懷疑佢咁都唔會，只係禁美國

只係禁美國 app store 啦 ，冇可能要求 app store in china 都唔俾 download wechat

咁歐洲無影響但如果禁埋歐洲上架，就係唔禁支那，又食相太差，明係又要搞你又要賺你錢

在美小粉紅無得用WECHAT收錢
咁仲開唔開工好

apple點用apk